感謝前線勇武有聽意見，我希望黎緊係集中文宣

之前一直講叫大家唔好火裝潢，但毒撚上網講野好似無人推，有啲心灰意冷。
但尋日有眼見啲火裝潢少咗，有啲恩慰。

依家國際文宣極需要人，係我同大家休息同時可以一齊做既野。
希望黎緊着重國際文宣，唔好比對家有機會抺黑各位。
網絡文宣都要沖淡一啲極端暴力，同冷水。

另外，我見好多分化POST，唔止係叫人和平少少，仲有係叫人暴力多啲...
一唔啱風就話人分化呢類分化打手。
係咪分化好易睇，我支持手足裝潢，但唔完美，我建議唔好用火同比位比賊入，明顯係撐各位既。

聯合國人權大佬有嘢講

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

【好少咁直】陶𠎀：不要為林鄭入冊

香港人，呢次考驗大家團結時間！！！

==========
阿爸話，其實裝修呢， 唔使用水用火， 用呢招就足夠。

【繼續玩火】對面下一步係搞條無辜人命出黎

【考驗大家】有無可能黎緊果幾日轉番溫和少少既示威？

【小心炒車】打爛中資鋪頭呢單野唔完美可改善。

英文文宣：點解香港人叫MTR做黨鐵